有冇巴打已經收到綠色信?

Me

上年出黎做野
今日就有信

綠色信
公務員?

交多十蚊稅
超合作計劃

sor
但交多左會點

稅務局要做多好多野 退返比你
個成本大佐好多

唔好搞IRD啦 搞退稅個D全部都係auntie黎, 夢見大部份都有份買卷比小朋友.

呢個方法係IRD人講架喎

交黎起大白象, 養黑警
唔玩下野點對得住自己
之前果次用信用卡, 幾毫子幾毫子咁交TIM啦

佢地照程序做 應該無咩野

點樣交多? 平時去7仔幾多佢就收幾多

用pps

戶口轉賬交幾多都得

btw我今年搵得少過上年
佢點都會退比我

太多人交多左,如果萬1佢出封信比你話留比你下年仲比番2%息你咁又有咩用~ 我會建議劍指"差餉"! 搵1個泛民律師幫手STICK HOLD之後發信講"明因警察未能履行職務,不會交差餉直到收到合理回覆!

咁會唔會好D??

想知多啲，真係想咁做

支持全部人都交多啲稅

唔好交多咁少... 賺唔到信用卡積分
要碌爆張卡先賺到分

前幾日我問左律師行朋友可唔可以咁做. 佢話可以, 而且告你唔到. 不過可能產生100~200費用. 我諗如果搵個泛民律師集中咁做應該LEE個方法應該WORK, 不過得幾丁友做冇咩效果........... 14年都有人試過分20張支票交稅, 都係因為人太小冇咩用!

直接D講差餉交比律師託管,之後律師出信話比對方知收左,但對警方有否履行職務有疑問,要對方回應.

窮撚唔使交
淨係要交稅
上網睇技術文話可以用支票分勁多張交
或者用卡分勁多次交？
銀行係咪真係會收多啲政府行政費？

支票銀行冇收費. 卡係按%收費與次數冇關.

乜唔交差餉警察真係會冇糧出?

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

$1支票交稅
之後特登交多，佢要退番比你
全部處理成本會大過稅款

分分鐘話留番出年多除少補

唔會，每年計數

任何方式分多次交係增加政府運作成本. 不過要好多人做先有效. 而且會攪到前線工作人員.

係攪不如集體向黑警申請"良民証", lee個係我地合法權益, 不過都係嗰句~ 一定要人多!

中銀戶口終於有用

唔會, 不過E+好有合理性~ 而且差餉講明係比黑警@@

稅局職員都係咁做 唔會OT同你搞退錢 但多咗咁多case就會搞到啲要退錢既公司同商戶愈黎愈耐先收到退款

現時唔會,不過你估現時正苦做唔做得出用行政手段改?

但從account方面佢好難咁做，因為條數要每年clear
就算唔交多$1
$1支票交稅已經玩死佢
之前已經試過$2*160交牛肉乾

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

咁以我所知正苦要出1張支票嘅成本大概$5, 要佢退$1 係會玩死佢. 所以我估佢會出行政手段去唔退~

法例好似有講明要退

係呀~ 所以人多要退咪改你囉~!

佢改到法先算啦
而家立法會同政府根本唔會運作

耍改太易啦~

lm

d稅貴到hihi
一諗到會用黎買狗糧就嬲

老實說講，第一次收到綠色信
個心堅係唔撚屌啦
我都係睇下大台有咩辨法...

今年一齊交多$1 呀~ 夠人多佢1定用行政手段改(唔係改法例). 如果我輸, 我請你飲杯 匙打北 又點話吖! 係怕唔夠人多啫!

試過有年交完稅之後個年又話上一年比多左 有得退 比返支票我 我又懶得入返 搞搞下又唔記得左 再下年又填過 又計到話要交稅 好乖咁跟佢交完又話我之前交多左 退返比我又唔入 然後又比多條票我入 我又冇入 之後又搞4000蚊 可能佢又要計呢計路咁比返我所以到而家仲未計到比我 但其實講緊既只係我交多左幾十蚊

其實唔填會點？

lm 有計劃會支持

交多幾蚊

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚行動好撚成功 第二波唔係唔屌埋佢呀

推到有文宣

稅局信唔係5,6月收到㗎咩

比稅去打自己

上年6月做今年7完辭左 都收到😭😭人工少都要人交，我地講野又唔聽！全民齊罷稅啦不如！

唔使俾

其實之前都聽過有d師兄交多咗五蚊，十零蚊，唔知佢地是味特登啦，唔理～
但稅局退票一個二個又嫌麻煩，搞下搞下大家都當笑話一則，唔係好想咁就算

每次交 $1.1

我唔報稅，過咗一個月，就會收信，又話罰一皮野又盛，咁咪拎過張表再報囉！
係只可以拖，令佢地做多咗野，但除非願意被罰錢(即係又入庫房?)，否則係 乜 都 做 唔 到 ！

仲可以創造就業機會比佢地 不知幾好

支票
支票處理成本應該係最高

香港人又要課金俾人打

又唔關啲auntie事，佢地都係支持我地。對準林奠唔好搞到無辜嘅人

未收到 收到都唔撚交

1皮野咁多

交多1蚊

有冇第二個戶口？想交比自衛隊，唔交政府了

唔撚想交
一諗起D錢請香港人食煙幕彈

一齊發起擺交稅

有得改金額，同佢講聲就得
利申 做過柒仔